[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (166) 冇人搶1001

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

身先士卒開新post

搶了 幾分鐘都無人肯覆1001

見到 笑左

嚇死，我999

其實只係純粹嘅冇人

本身想覆，見到40頁唔敢覆了，唔想又開post

仲未瞓嘅你？

太夜訓既話 聽日12點起唔切身check價就出事

朝早再問
個肝壞左

我已經求其放咗

諗住幾點起身

2點

咁就差唔多！

今晚好靜

因為星星頭團唔見左？

聽日要返工嘛

平時深夜都有啲人

我係垃圾廢老

日頭同夜晚就快都係同一班人

我無兩點都唔醒呀

日頭快到追唔切⋯⋯

又一個未訓

弱撚智

日頭班人 真係唔識

淨係識夜晚果批

兩點喺基本

等五點見新居民

夜晚一有妹又唔識

你岩

呢幾日個個放假

你有咩居民入住

Lm講早抖

你又係未訓
Cls

夜晚好多紅字

上左床 眼就盲

蘋果同埋陽明

例如你

蘋果again

你唔係都係咩

已經攤左係度
等訓著

即刻想改做藍字

放低電話會即訓著

陪你見證

唔係生果啊王子

小妹收皮了
價都唔睇
兩點先起身

呢到好多都難分紅藍

有個彈珠機

有三期朋友仔就唔洗睇價啦

我今朝睇完個價
拎住部機訓著左

彈珠機我有喇 唔該你先

臨訓 忍唔住

發達了

型

琴日買買下大頭菜瞓著

講左成日 我今日完全冇睇過
剩係玩poster都玩到累

我無菜一身輕

Cls
個mailbox就黎爆
唔知有幾多係poster

我較鬧鐘起身睇

間房雖然細 但已經要貼另一個牆

做咩姐你

唔識開新post，睇住個數量黎講野

辛苦過返工
返工先係休閒驚

臨訓一齊j一j

祝你搵到

有D反胃

我都係睇完抄低再訓

真係緊張過抽iphone

上星期個價keep住六七十
希望今次生性係三期

2點前訓又覺得早
差唔多4點又想捱多陣到5點
捱到5點 終於可以眠一眠 但又想等8點睇價
唔小心訓著 都要逼自己12點前起到身開機
夜晚7點後又要check妹 外島 鳩fing

咁真係大機會3期ge! 上星期點放啊?

島民之日常

搭上搭 搵朋友既朋友
賣647 仲要唔洗機票 手續費fat fat

真係好.......我們是朋友吧?

集氣求三期

想唔想要多啲豚皇

牛堡又咁夜先出現

我神出鬼沒 我唔洗瞓教

我想訓覺但無得訓
0/1600~2200
但有啲頭緒了

幾點要交？
我有一日連嘔咗四份野出嚟

23:59 以後唔讀中史了

噢 你係文科人

商科人揀左史科先想死

你琴日好早瞓但係

加油 喺睡夢中幫你諗埋一份

我六點幾瞓 我潛咗水
呢排好多唔識嘅巴絲 我答唔到嗲

依家等5點睇下有無新花
有會開心啲

未有

dum下dum下又5點

你都搭唔到嗲

...

夜晚個段罵戰啫

條友講極唔聽

深夜又靜又悶
down緊pocket玩下

勁癲

各位好

點解唔係瞓教？

邊個post 想食花生

瞓唔到⋯⋯

老啦 要瞓教

160尾

你知唔知就係老左先瞓唔到

仲有幾分鐘

鼻塞訓唔到等5點算

證明你無活動 唔夠攰
要玩多啲動森

又就到5點了

執大星碎

已經又醒玩到瞓

試下通鼻靈

攤左上床唔想開game

睇緊劇 不經不覺就5點

幫你集！！！！！
利申：已經冇貨喺手

好想快啲見到新居民但一開game又唔洗訓

開島俾我？？

集氣 掙扎！！！

一野玩到8點

扮咩姐

有絹兒

點算
拎翻acc但買左family plan冇得改地區
Redeem唔到個code

早更我真是唔出聲的

咁啊 玩動森

出啦，等我覆你啦

oh no

五點啦

買爆佢！！！

再等到九點衫鋪開

晏左起身

想買佢pocket裡面啲野

你就好啦有大碎執

早啊

買到佢開鋪

水果圖案既紙箱改造唔到⋯⋯
買左5個桃紙箱究竟我係度做緊乜

瞓下教好喎

燈左自己

你都未訓啦

聽日約你夠鐘訓覺

點解你仲喺到

有冇巴打有梨 同 橙交換 ?
我有桃

一路睇緊劇

睇咩

我琴日買架

有運的王子

想見你

有咩睇

一個月無見

想見你係劇名黎架
笑死我

我有個橙好似 不如互寄1個

你玩鳩我

屌一上嚟就笑死

天使又出現啦
好呀感謝你

終於到我有呂遊

e?我有梨喎

我見到我隻狗個衣櫃入面有我送比隻鹿嘅衫…
係咪代表佢哋有路
我見隻鹿着嗰件衫嗰日隻狗衣櫃又無咗件衫
今日件衫又出現返喺隻狗個衣櫃到

阿四生日佢好開心

你要唔要桃
或者有冇野想換

琴日出售土地 今日竟然無自動成交

快啲送禮物比佢

可唔可以寄一個俾我

我想講Reddit勁多人勁憎米米(隻倉鼠)
啲圖笑到我仆街

送左粉紅色野俾佢

Diu 我都遇過呢個情況
正衰妹！！

我都唔知同唔同佢慶祝好

冇啊唔使啦，你要幾多個？？

個島有三星了
終於可以瘋狂起瀑布

你fc??? 你開島俾你？

一個得啦
感謝你～

隻鹿重要係我最鍾意嗰隻動物嚟

係原有村民搬走既出售土地？

琴日刷唔啱 仲諗住睇今日係咩動物

冇小睫咁差囉

唔係啊 同狸克買㗎

瀑布之島？

而家去寄～～

咁好既

頂 on9左 起完樓梯唔記得捐錢
又要等聽日

今日又有得刷

咁好彩 無俾d奇怪動物你

仲諗住睇下自己會中啲咩

有種明白父母心痛個女俾mk仔糟蹋嘅感覺

有梨 交換？

再玩到12點睇下晝個價

係呀～
岩岩寄左份小禮比你

我起咗條橋諗住唔捐錢兩個星期睇下會有幾多

喂啊
都話唔要！！！

一開game有駱駝

我差蘋果

你講緊水果? 我地講緊紙箱

冇得推呀
希望你冇呢樣野

我見得幾百蚊
啲村民窮到燶

我差蘋果同桃

今日多左好多新花 但無藍色
文件堆好似見都未見過

274/1600

加咗了，冇咩嘢要啊，下次有靚價講我知囉

早講，寄埋俾你嘛

開島俾我地捐快啲

e??? 仆街中伏？

原來係咁
我5個都無
咁由佢

我就係想睇下班友仔有幾咁度

試過 一日多左200幾蚊

我寄返俾你sorry無睇清楚你地原來講箱

你儲齊左？

笑咗

咩啊...咁你其實係想要生果(梨）？

我諗住等返一段時間睇開心ddddd

都未去你個島見到你我點寄...

小心開島俾人捐左

咦你講緊紙箱? 我仲寄咗啲蘋果比你

佢講生果！！！！

喂點啊媽啊好亂啊

你重好細心咁寫左標語比我

突然收到水果

我講生果
你地講箱
你地無亂到

你地都寄唔到俾我 純粹我呃左個friend liat啫

又有得食

有村民今日搬走 執紙箱狀態
但外島無動物刷
露營地黎左隻都柒柒地既野

我個case有啲複雜 希望我講得明
我島本身已滿10個
雖然露營地個隻麻麻地但都想用佢黎迫走其中一隻猩猩
我本身打算去外島刷隻靚既填搬走個隻
然後用露營地個隻迫猩猩抽搬

問題係 外島而家無動物出
係要佢聽日搬走先開始有得刷嗎？
如果係咁 我今日同露營地個隻講野
會唔會填左今日要搬走個隻既位

唔好意思 第一次有村民搬走
有啲1999 希望大家明我講咩

屌...咁開島俾我入去俾生果你未啊...

我要我要健康

係啊聽日佢個位變返空地先刷到！！！
我明啊我第一次都好迷茫！！

多謝
開左閘了

換埋衫同阿四影相 佢係我第一個村民 好開心

蘋果我岩岩拎種緊
未有多可以交換
用桃同你交換 ??

頭盔先
我覺得係可以趕走其中一隻(因為佢未走未有空地)

好驚佢填左隻熊個位
咁我連刷既機會都無
又變番柒野

屌祝你身體健康

應該要空地狀態外島先有得刷
營地果隻就可以隨機迫走一隻 雖然都可以刷要邊隻走

下次我會講清楚

多謝大家咁話

我諗你要踢走隻猩猩都要刷下

開game嗰陣見到隻駱駝
拎埋啲兌換卷去搵佢
屌你唔撚見咗隻駱駝嘅
定駱駝都會行博物館

搵唔到嘅？？

刷唔緊要 最驚佢講野個到話有無村民想搬走
跟住黑商狸同佢講有呀
跟手自動入住 我就真係仆街了

咁有冇人有蘋果紙箱
我有桃紙箱/其他野交換

巴打唔煩你了
個梨我慢慢等應該好易搵到
唔好麻煩你飛過黎了

搭單問紙箱 係咪diy?

搵真啲！可能去咗第二層

sry 部機彈左
唔麻煩你地了

wt?????? 你唔係問我㗎咩？

我都驚所以笠翻個頭盔先

等大神簽你

你唔係拎比佢咩

你係咪要梨？

係呀 唔係紙箱呀

係咪要蘋果？

紙箱唔係diy呀
你可以係回收箱/商店買到
不過回收箱大部分都係無顔色，可以用黎diy傢俬

咁你咪照開囉...我有啊...

我有呀

thanks
但水果紙箱呢 我見到好靚
定係要靠摸完再atm訂貨

我照加左朋友 多謝

米米就係我新居民間屋又波枱又鏢機 成日攞住罐啤酒周圍走 搞到尋日我隻披得都開始攞住罐啤酒周圍行

水果紙箱可以買可以摸
頭一兩日玩我好彩係回收箱到執左個桃紙箱

你仲要唔要？要既我先開島

我琴日係post度見到有水果箱
仲以為靠diy 水果+紙箱整
結果買左d普通紙箱返黎無用

要呀 麻煩你
不過我無乜野拎得出手回禮俾你

我以為有得改造買左5個桃箱

太好啦貓貓
換走左阿保啦

冇所謂啦btw 我島上面乜都開緊 帶定錢in case你想買野島已開

恭喜你

Yes

點樣攞到竹？

去外島有機會遇到竹島 自己剷幾棵走
或者掘竹筍自己種

請問有冇人有圓框眼鏡

多謝哂俾梨我既絲打

多謝哂

我得一款黑色

有, 不過得黑同金

回錯

想要我用自由女神同你互摸好唔好

我有一款灰色

上面post有2款，你搵佢好d喎

LetHerGo絲
你可以接伏特寶寶走啦

我返緊黎
得30格無哂位

想要蘋果

Request sent!

大量紅/黃玫瑰 連根 可配橙色玫瑰
送上門 有意留fc

五點鐘就開左game執花執到而家

又話瞓

本身諗住開一陣就訓開game見到多左好多異色花就係到執位
你都無訓啊搞咩

我生原色花..

我睇劇

隻野啲貨8成係伏

D野好柒

駱駝啲野都話柒...

上次賣左精片wallpaper俾我，又唔平

見過有人中啲夜景牆紙好靚

added E字

送呀 唔洗換

added

有咩想要？我睇下我有無

早啦，早更黎接更啦

早，又一天可以寄野

added E字
（有冇蘋果/車厘子紙箱冇都唔緊要

使唔使俾fc你先

要兩姐妹thx

真啊好想要

島名係乜

買多啲就中

早晨 有人嚟露營

佢都唔撚嚟，屌鳩佢！

咩樣

同你熱玩寄野寄到窮痴撚線

Sam哥

你地*

呂遊來了
仍然沒有綿兒

薛革來了
仍然沒有綿兒

夜更表示睇埋個價先訓

去人地到買
爆左1600 睇黎要變賣野

點解咁想佢嚟...佢淨係俾件核突t shirt 我...

叫史培亞 狼嚟 應該會收編

好過小睫

成日都唔好意思r人地

唔收，我黎收留

wtf 呢隻
好靚仔㗎

唔係河馬嚟㗎喎

聽日寄河馬全餐比你

恭喜恭喜

我都好少去人地到
今日呂游

我錯了

過嚟我到買袋？

今日一起身見到士多啤梨 好幸福

係 我見到都嚇親 以為係猩猩級數

我一起身送完禮比企鵝就話要走

人品爆發

佢想試你會唔會挽留佢

各位想問下，上網見到人地share個啲作者id可以係邊入？我剩係搵到QR code scanner舊野

起左服裝店就有

有咩袋買
我依家爆左倉庫

放佢走啦

唔會

可以慳返我張poster

想問到底有冇瞓

未瞓

好癲

幾時過嚟我度玩

我放低左部機架

嚟啊不過未返到屋企

我又要

要返工冇得玩

係咁計㗎咩

係咪又唔歡迎我?

唔係咁架咩

今日有魔法地毯賣，識我想要既可以寄比你

巧，to

唔該巴打

寄張黎THX

打左半篇文 開機睇下蘿蔔價先

咩色
紫色唔洗了

邊隻令你咁決絕

我唔記得你島名架冇加既話我會做外賣仔送上門

下晝就知3定4

好！！！！應該三個字後

大佬

我都緊張埋一份

想問喺遊戲入面係咪可以用Island Designer App?
點先可以有呢個app?

咁唔寄比你啦

島3星之後

仆街 我又4型咁..

記得你，會寄比你

其實係因為其他村民冇乜所謂
我覺得佢幾可愛都幾唔捨得

紫色我有啦
想睇下有無其他色

笑撚死
搬死你

Decreasing 9.48%

...你拎住咁多貨4型都賺得多嘅

屌 一起身見到豚皇黎咗
跟住就要返工了

真係有其他色架?

豚皇間屋好靚架

有機有機

屌..去蟹到走2,3轉先得

舊嘅唔去！

唔知但我試過有張波斯地毯 個名冇寫咩色，但係係有異色版 （個名會寫咩色）
所以估有機會有其他色 睇下會唔會有人見到

好似寄呢啲好過寄海報

唔好伏到我變四期唔該

係上次見到紅眼隻企鵝？

今晚有冇巴打可以交換下水果 ?
我缺梨
或者加好友一齊玩都得

你要唔要?

3期, thx！

我要阿..你寄左未

發達靠你啦

啱啱寄咗

要呀 唔該
重未收工

好，寄比你

我開緊工都幫你集氣俾我走貨

屌..黑仔到 5%都中Decreasing???

邊有咁快知中左

鬼仔陣呢

Max 146

但中左3期嘅話星期3朝早係高位
好短時間

同埋3期都可以得兩三倍果下慘

你話呢 隻狼唔想嚟住

求走貨

但你包起張柴姐送比我

我寄錯咗兑換卷比你你寄番比我吖

希望星期3 下午高價.. 唔係既話好急

笑死

以前就咁圍佢佢都走到出黎
希望懸崖擋得住佢

隨機 我pack左十張

又話要象

你講多幾次玩遊戲佢唔係有得揀可以邀請佢咩

認真呢

196

題外話，今日隻臭雞話走，我祝佢一路順風，又可以瘋狂刷動物啦

我上個星期咪咁囉

又話要隻雞做小丑
咁都唔留人地

我都隨機

可以 但佢係咁話唔想放低朋友

三倍我都夠

97 85 82 77反彈未

巴打我ok la!

靠你了 607之後九成九波動

想買但係要執倉
斷捨離

佢唔著呀，帽又唔戴，衫又唔着，比佢又唔用嘥我d錢，唔要佢啦

好 我收工返去先搞到

我仲以為係咁講可以說服佢

定係因為你未賣地?

我知可以說服 我既意思係好似好勉強佢嚟

靠你啦

唔放低舊既朋友邊有新既朋友

其實我懷疑我今星期都高價 睇走勢同你好似

Max 141

黎接人未

到時又有好多朋友

應該今晚有排比人sm

做個朋友呢

佢去接人果陣我可唔可以跟機整石燈籠

我走勢都係呢個 希望高價

OK ar

有人來玩了～

好像有人悄悄地走了

竟然無一句寫隻妹比左成堆棒 與現實不符

笑左

朋友

留名

妹琴晚教我整太空船

我想知佢未走，我去外島有無動物

玩具熊嚟左我個島露營，已經爆左10個人
佢要我踢走李察點取捨

妹教我星星掛飾

加定Jelly做Best frd先

有冇人依家得閒接收d紅/黃玫瑰呀
如果有意 留fc留島名
add完你開朋友島 我上門種

隕石

連續3次無棒 希望可以keep落去

佢先前連續送左四五枝棒俾我

係多得之前連續有棒

其實想知到底總共有幾多支棒

應該每款花都有一支

妹妹好似有12碌棒棒

最想佢走嘅子墨同Frank，前者終於叫走

諗下好啦

島名係乜，我寄兔仔比你

笑死 好友善

想要邊樣，我遲下寄俾你

玩到第8日 叫左蕃茄醬 黎
真係滿滿元氣

一搵搵到13 連埋一開頭嗰枝

都岩，個天應該要我6倍

兩個都擔遮好得意

商店有書賣 可以無限刷書櫃 書堆 書牆 有冇人要

無diy

喊了

6倍你助養我Ok?

佢助養你 你助養我ok？

踢啦仲諗！

都有一半 希望唔好再見到棒棒

我有書櫃書牆

明明你上星期先做左大富翁
唔好蝦我記性唔好

你再助養我？

想要白色嗰個
你儲緊咩 睇下我有無寄俾你

唔係掛

一齊助養我ok?

而家d 人現實到

我得星星棒

我都黎左個 決定之前佢會同你講會踢走邊個再比你決定?

好似幾qq

ok added

佢買到成個島都係
佢先係大富翁 助養我啦

幾正 佢屋企有仲煲蕃茄湯

Ok 要前面嗰啲ok先

三期唔係先跌後回升咩

想整 但晏啲先

頭先用左1張 遇唔到
可能塊地要空左先

又返工無得玩了

佢會問我拜托李察搬走得唔得

李察好得意喎，成日叫我哥哥咁跑過嚟

今晚嚟我度幫你整？

拎埋返工玩

lunch time先可以玩一陣

咁多貨，要分批走la

相信自己

好

各要幾多棵？max帶到各色18棵

食埋早餐先瞓 希望今晚有妹妹

自己沖完涼就有湯飲

原來要隻河馬走埋外島先有，屌晒左2千哩了
日光日白去竹島

你諗左d咩

唔駛咁多啦 每隻色6-7棵夠啦

羡慕

原來朝早呢到咁少人

你講真？

ok 但岩岩斷左

朝早同半夜都係同一堆人

試多次
轉左wifi

返工前Check埋今日個價 128到頂了
等人接濟

番工唔打機番去有咩做？

跟機等人接濟

返工揮手

無用 del fd

最近都無玩動森玩到朝早了

你係未訓？

我們是朋友 對吧

okok 要開多次門 島名係咪siu開頭？

入唔入到
岩岩開左

唔該晒我今晚六點半收工後可以
點聯絡你

係

冇玩動森通頂 姐係有其他野做到通頂

打文 食下早餐飲杯咖啡先

打文打通頂

打通頂之後朝早繼續玩

真係中波型，max 140，等有巴絲有2-3倍接濟下算

仲係床唔想郁，八掛下做咩全部唔要

一份接一份 我寧願返工
返完都話有得玩

最高216

我好似未加你
暫時冇話要儲d 咩啊

屌真㗎？？
想睇下佢間屋

135＞105＞173 strong hold 定散貨

我都想

點解你咁多野做

又比棒我

睇衫

之前為左配種種左好多 已經相配第種花冇位擺

點解我送比D動物既衫佢地著2日就唔再著

喊出黎65

唔靠人173高位黎

正，我又有南方古猿

佢地好似鐘意嘅話會間中換返出黎著
唔會日日著

好靚
多謝

打完文玩動森

依家無得mid-term又會出多份assignment
同本身嗰啲好近 幾科一齊出就

應該仲有得高喎，173係第一次變調

皇獅無啦啦話走
好在留得住

喊出來 買完地一定要即日 去搵到人住
唔係會有不請自來

耶穌衫雪糕頭

我日日都送一件衫/帽俾佢地
好耐以前送個d唔知仲著唔著定淨著新
同埋有冇人送過褲同鞋佢地著唔著

玩開朝早，夜晚嗰d淨係認得王子嗰名

上次送錯左件粉紅色西裝比隻熊 想講咁樣衰佢唔會著 點知佢日日著

咦一開波135，可能波形，咁173真係可能高位

佢高開135再跌返即係波型黎

打文動森loop

鞋褲唔著架

有無同伴？我係紅戰士

但係瞓覺唔係loop裡面

比我la

我送左件球衣俾隻健身河馬 佢又送返件球衣俾我

無左打文就係瞓覺

你唔係話要優巴隻鹿咩

隻隻都小熊維尼

想要紅頭盔

唔岩時間，我未刷外島

傻仔

同埋比長裙佢地著都會變短裙
佢地一定要露腳

過黎買？等我欄一欄

屌你都話我係紅戰士

岩啊
去人地度邀今日/聽日就邀到
外島刷要等聽日

游絲我未加你朋友

有無藍色

我想刷完唔岩先要

你買完帶黎我度啦

我同你一樣，幾十照放咗先

我送左條半身裙俾草莓
今朝喺嗰箱到搵到

衫呢

我有綠色一套，但想做粉紅

想問 菜價94》90〉85係咪冇咩機？😩

加我

幾十唔好放

幾十放係止蝕?

好似有機 置頂搵link自己check

91入 走貨了

巴打 想要一個粉紅一個綠 lunchtime交收得唔得

慘變送禮勤

佢地應該唔著下半身野
裙一定要連身先著

我有set 銀灰

照理係 摸野唔熟

我又加
s字頭

留個sw 加你

幾十放聽落好蝕

我間服裝店同露營地終終要起了
但露營地第一隻動物係咪一定樣衰？
我要可愛

你到底想要邊隻 你要唔要莎莎 佢琴日想走

笑死
咁送套裝最好

摸野好似即日有
我相信佢未起商店

摸完就見到，你是咪摸完斷線無左

我都覺得似
衣櫃大把衫 清倉

唔一定 祝你好運

又諗起莎莎頂帽

起左啦
係商店度訂架咩？

都唔知佢係咪知你地笑佢 無幾耐話要走

有冇北方

你囉 比頂帽人戴

等陣先，我係話有幾十賺

總之即刻有...冇左即係冇摸到
斷線乜乜乜

等我聽日刷下岩唔岩先想要法老貓

你好貪心你一定咩都刷唔到

邊位巴打發達

我見到你呢層跳去#1睇
見到兩張古猿gif差啲噴咖啡

我仲妄想送啲褲俾佢地著

我唔知佢會遮埋對耳 我專登買比佢架

自己未玩到 但係我細佬玩 露營地第一隻就係小潤

啲動物搬左屋仲會唔會著舊衫
戴帽嘅莎莎我唔想要

有人悄悄回去了

無發達

無加過咩

咁好？我露營地已有，服裝店未有，因只見過超音鼠一次

Lunch time玩 可以走貨了

第十隻村民入手
要同佢玩啤牌，估中佢張牌咩色，先肯搬過黎

琴日125我都放左少少套現

笑死 變左助養add人

無好少加人
初初唔認得名唔敢加

真係搵唔到去turnip exchange點都賺過你幾十賺

好想要你細佬好好彩
想快d到聽日

上星期先607 無聽書

我依家認到十五個以內

唔啦又要排又輪咁耐我慢慢嚟算

四期 預測星期五先升
仲要最高唔過200 要搵IFC跳樓了

我都有去你度放你要唔要魔法地毯呀，今日有賣

點會啊...唔係遞減就ok la

上星期發左達604阿你
我寄左藍戰士比你

咁你加我未

今日係賣蟲佬
綿兒呀

係啦。使鬼下下5xx 6xx 先放咩
回咗個本先，驚閪咩

你晏啲見到我擺低Fc
我啱啱拎左部機去差電
要開工了

有冇巴絲可以加我

苦主揮手區

開左朋友島比大家買戰士頭

我係紅戰士

咁都記得
多謝大佬 記得助養未開發土地嘅細路

oj 但我應該要夜晚先上水了，到時追post搵

上次喺叔叔到買左
是咪有駱駝探

夜晚11點前通常我都仲係度 到時再睇

冇左復活節活動應該好快會出現
復活節兔阻住個廣場
但我反而貓頭鷹妹一次都冇見過

巧

賣相撲擂台同地質地板，你唔好黎啦

反而我一次賣蟲佬都冇見過

我要買豪華和服架無乜錢

綿兒有咩特別暫時仲未見過

可唔可以寄個黃戰頭黎

我都想知，想要雲地板

換野隨機

有冇人要？

上次去買蘿蔔 同時間排3個島

個架幾銀？

好，一陣

我兩樣都有
但係探駱駝嘅樂趣係抽野

不過都重係成地貨
我相信朋友們的

而家開你過黎啦

你玩到邊個階段？
綿兒會擺地攤賣衫
幫佢買夠至少兩次衫就會開服裝店

極速探駱駝
然後目標12點打完文

果個係細妹絹兒
綿兒係二家姐

果個唔係娟兒咩

24萬到

服裝店唔係絹兒？

上次一見到佢就賣左百幾隻狼蛛

我記錯 ？！個個名好似
咁唔駛理我

你大把錢

收到個頭盔
你本身有無英雄衫同鞋?

有英雄鞋？

有冇機

無阿寄比我？
我得套女裝

試埋置頂個條link 有%

我以為佢講緊去旅遊果個
同埋麻兒係咪會應機日日問佢都唔理我

會
佢開始同我吹水

上午

中過遞降就唔會再理d %

寄左

計我話 相信自己

70% 三期
聽日最高峰

三姊妹好似係

有冇話每日要傾幾多次
明明每次入去都有傾兩句

我d風信子永遠白+白=白，藍色風信子係咪真係存在

小潤不請自來做左第六個島民

點解曹珂冇入圍嫁

d雜交花點配可能要等官方
search過好多 個個網講法都唔同
一係就佢好多配搭都得 係機率問題

要返工執唔到流星

個個都咁好彩 好羨慕

係得既，但所有白加白既都係超難

失散多年既朋友

早晨

想問下鑄鐵木矮櫃個方程式點取得架

睇你命水好唔好

請問有冇巴打有老虎機比我摸下

得
出過三朵

第6隻 叫唔叫好 想要小潤

需要好多耐性同運氣我藍色種左10日
但我個fd一日就種到

咁我再努力下啦

唔洗問 冇得唔要

佢對住我笑果下好感動
初初佢嫌我煩叫絹兒帶我去睇衫

有得賺邊駛去ifc

好似隨機出咁嘅

目前係我島最醜樣

多謝ching，我再試多幾日先

藍色花得風信子未有

笑死 佢好比面

關唔關黎左隻punk狼事

我今日有改造pattern啦
聽講係要傾夠10日

唔關
你睇我

唔洗唔開心喎

多謝王妃我去試下

走左都仲binc

呢個真心不了⋯大大份

白+白出左

賣鞋佬會賣

唔知幾時等到

好撚記仇㗎

覺得送帽/掛面既時裝俾佢地最過癮

你幾時先放過佢

我都係呢隻，total有兩隻猩猩
好在刷到隻莉莉安平衡下，不過我好想刷埋傑克

要就寄比你

兩隻猩唔算慘

2 隻random 黎ge 核突野終於走晒
聽日又可以出外島搵村民

好呀

應該無人夠我呢隻醜

NEVER樣衰是原罪

其實唔樣衰

佢間屋好似好撚CHILL

我覺得還好真係好睇個人喜好

你收到寄對比我吖，我都差對鞋thx

係？！ 一陣睇睇先

好正喎

有冇巴打有老虎機可以比我摸下，我有豪華和服架

種左兩個禮拜都仲未見到紫色風信子

咁綿兒有咩特別架

一起身，9張poster⋯⋯咩料

王子好似想要呢隻

呢隻先叫醜

沒有一隻猩猩是蘑菇的
三大厭惡種族係咪猩猩河馬同食蟻獸

咪臭係 問過小睫未

如果一直想像住果個鼻窿係對眼, 上面果對係裝飾會唔會好d

唔記得放低KK碟

話說d座右銘係咩黎
好有修養既小睫

下次再黎先擺低

第6個居民黎咗隻老獅

睇黎冇

有冇人有興趣

仲有無人互換kk碟, 我有40款了

巴打用左幾耐趕走佢

想換
但得好少

冇做D咩
初始島民
對佢好好

死唔眼閉隻猩猩

我加過你Switch仲未係game好友

河馬快d走la，我要刷外島阿

老虎機咩樣？NPC樣果部？

點解你地提邊隻醜嗰陣唔會提到小虎

我今日都好多男裝

上次想嚟你個島個陣發現閂咗

原來小睫先第9

btw 講多次 佢樣衰但係人好好

有老虎機

寄番俾你了

01 ON99, 排小睫咁後

集氣集氣

食蟻獸？你話呀誠？

唔知係咪NPC，咁樣既

想摸

食蟻獸見過幾隻
呀誠真心可愛

呢部摸完都買唔到
因為係要link app game嘅特別版
你要我可以幫你代買

阿誠會唱歌架

動森手機版連動特典黎

呀誠仲會跳開心舞

琴日種大量花岩岩check到左3星聽日kk會黎
終於可以再執下個島了好唔鍾意個look

唔怪得我拎左無得寄比其他人

係，我會認同佢個性格係好好

你夜晚睇下會唔會黎下, 我夜晚先玩

龍克斯第一次黎我島

可以代訂？

四子有, 佢寄比我的

原來係咁，巴打可唔可以幫我買部。比番錢你或者你有冇咩想摸/要

好啊
你幾點方便

我都覺
不過第1位都係蛙嚟

你預8點我會開島, 我今朝見到有駱駝添

收到，唔該晒

冇野做
有冇熟人開島或者上我島玩

原來我有錄低呀誠唱歌 可以日j夜j

暫時整左十幾條

咁客觀講 佢係幾柒嘅

01 本身就要執柒
唔係同路人

都唔係幾....

外島刷到我一定唔會邀

咁好柒囉 嗱 我次次都係講佢性格好

Search左 幾靚
點解黎我度個隻係楊明呀

好人卡現實game

我都有

點解有時見到人哋啲動物屋企擴建有房？

我全部都係得個廳

你d動物窮

有冇人想買鞋袋衫奶咀？
另外小潤有日式金泊拉門diy拎

我都未見過
係咪時間要耐D

愈送得多野愈講得野走得愈快

死藍屍
日日拎網扑佢啦

今日到你有

我知

有冇人有賣動力鞋

上面隻眼太搶戲

有隻動物擁有22萬和服架
有隻擁有20萬白鋼琴

窮？

有內在美

巴打我都想要老虎機同campsite牌，可唔可以訂埋？

咪洗晒起依到，無錢擴屋

想問有冇巴絲可以寄張反片猩猩既poster比我

strong hold狼蛛就係等佢黎

係架咩
我走個隻我日日無視佢
反而日日傾同送禮個d 仲間唔中寄明信卡俾我 話掛住我

今晚見

真係好似好啲

我隻隻都無咩點理, 淨係送野俾一隻, 尋日佢同我講話要走

唔知點解
見到粉紅色風信子又諗起王子

會擴！？

hk01 唔係同路人
呢個表唔可信

紅底01

想請問下街機椅係唔係得兩隻色

7525 2427 6503

等月底果本官方catalog就咩謎底都解開

熟既容易觸發事件

想問特殊npc係唔係每日都只係出一隻?
例如我今日出呂遊就唔會出其他?

有少少興趣但無試過 係咪直接去搵佢對話就得

我都唔清楚
你黎試下
比FC我

我試過有妹有駱駝

我黎

想拎呀

試下 順便參觀下大佬個島

買衫

趕走左阿波羅，換左小影返入來，有啲後悔

想拎diy

好傷心
未去屋就係外島叫章丸丸嚟住
起完發現佢冇嚟 比咗另一隻我

我黎了

唔該阿波羅俾我啦我用左好多卷都無

C.Uni

阿波羅咁型棍子都趕

有得揀叫佢嚟就遲早會嚟 怕咩

原來係咁
以為冇咗
好鍾意章丸丸

咁你係咪小睫忠實fans?

來緊id笑君

想要呀 可唔可以加好友

我地做fd ok?

無計，趕走好似係隨機，見呢隻都幾得意手快就趕走左
有得揀我一定趕走隻樣衰羊

想問下隻動物搬走左之後間屋會點？

各位法官大人，我有一份呈堂證供

可以挽留㗎

原來係你
突然又反睫

會變返地
如果嗰一日唔揾住
Nook會幫你揾

為時已晚，希望有機會再見得返

要返工?

原來係假fans 對你好失望

有苦衷

正 一齊返工冇得玩

最愛小睫

以上言論不代表本人立場

我都想要乒乓球

多謝王妃

Lm